交咗會費入保守黨 佢打嚟同我傾計

有冇人好似我咁
我話俾佢聽想英國關注香港情況

條友好重英國口音講嘢又快
交咗會費英文又唔係幾好真係要心理準備

無，入左一段時間，暫時都係做CD ROM收風

但係大家真係要多參與英國政治，例如加入政黨

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。

而且這裡的每位BNO都是英國人，都有權參加英國政治，包括加入英國政黨，可以提出意見/選舉黨魁（首相就是多數黨的黨魁），為英港關係以及對付支那出一分力，詳情請見：
原來BNO都可以選英國首相

啱 英國戰線好有用
要被佢地知道香港too close to UK

傾左啲咩

巴打幾時比錢? 我仲未收到任何野

同埋傾左幾耐仆街好耐無講英文驚1999

叫佢冇撚用華為

有咩要講準備？ 係咪會考聆聽個隻重口音英文？

問你入黨做咩
係咪對英國政治有興趣
入黨有咩想做

5分鐘

嘩屌美國政治就識姐，英國既唔識喎

入英國保守黨，你其望有法國口音職員call你？

英國口音唔太難聽嘅
係如果英文唔好就抆水D
準備被問咩政治議題令你想入黨

兩個禮拜前

逢星期三晚睇uk parliament
其實幾好睇，又可以學下英文

答佢想有香港英國國民分部

睇BBC

英國政治... 難民，脫歐？

其實一個香港人join英國政黨又真係尷尬啲應該點都唔會答自己關注英國本土議題架啦